中左blue protocol封測

有無人都抽中左? 4月23號可以玩